明知佢唔鍾意我，但係怕傷心唔敢分手，點算好

唔捨得delete ex嘅contact
同我一齊之後，仲想屌之前條臭閪
唔肯俾身邊啲人知我地嘅關係

揾ex做sp囉

無話覺，只不過好驚會分開，每次想完左段關係，都覺得好焦慮做唔到其他嘢

俾綠帽佢戴囉

唔知係咪sp咁簡單，可能想追返佢

唔想做呢啲嘢，凈係想習慣返一個人但係我好無用，次次都做唔到

去一次武漢睇驗生死

平安返港即成佛

或者唔需要，琴日嘈完交，可能真係要完

可能你只係唔習慣一個人

啱啱經歷完我都以為自己會好唔捨得 但係見到對方咁狠心同埋講到明已經冇以前個種feel 再落去就作賤自己
唔好搞到自己咁cheap咁卑微 求佢愛自己 要求嘅愛要唔要都罷搵返個愛自己嘅人
狠心斬啦

我知，見到佢同我一齊咁勉強，我都覺得不如算
但是始終下唔到決心，佢無講過要分手，由我黎做主動真係好難

或者可以約佢出嚟傾傾大家嘅問題 睇下佢態度係點啦
我個case就真係見到佢態度 然後幾唔捨得都好 已經徹底心死

佢應該唔想分手，想繼續有免費雞屌掛
次次見面俾人氹多兩氹我就心軟

失戀傷心個下係痛
但都係暫時 過左就無事
之後你可能仲會覺得係解脫
反而依家比佢拖住
每日都折磨下你 其實都係痛
不過下定決心

原來咁多賤男都係因為有班蠢女人養成

賤就係賤，唔好推落女人度

你都犯賤